NOW: 美國對敘利亞發射巡航導彈

APP彈出黎

Lm

打 regime 先出奇

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel?

射完都係繼續死平民
敘利亞背後有俄國撐，無左個政權又會促成isis

普京係trump fd子

美國係03年3月向伊拉克開火
時間好接近

03年之後香港發生咩事
大家都知啦

完全冇關連wor

regime 班人一成力打isis2成力打al nusra 7成打打鳩fsa反對派

不如飛架B2過去地毯式啦

CNN reports that the missile launches took place around an hour ago, at 8.45 ET – that would have been 3.45am in Syria. The targets at the military airbase included runways, aircraft and fuel points

瘟疫

俄羅斯有咩反應?

屌，直接收晒政府軍+isis皮喇，拖咁多年，不如一次過

地毯式轟炸意義不大, 依家都係炸重要目標

掛住捉上日地鐵爆炸案班友唔得閒

Syria 打咗咁多年內戰 大部分地方既防空飛彈都係無運作 只有俄羅斯基地有s300玩下

如果仲係奧巴馬做總統.........

記錯係s400

飛彈就過期姐

到時又有新isis 上台
班包頭佬 根本滅唔晒
最慘有d 係英法出世ge蛔二代
你要清剿佢地好難
但係佢地先係歐洲本土殺最多人

有仗打先有油水抽，識打一定係繼續拉扯

一粒炸既大既半徑請問

殺2個isis 有綠卡

14億人口即刻排隊衝過去，仲癲過喪屍

所以當撈侵非常正確，一刀切限制包頭族
對人類社會極大危害

侵侵好波

唔駛2日
2個鐘就無晒

有人話冇s400
不過以色列戰機前排都俾導彈射

習近平又咁岩訪美,中國最勁就係導彈軍

美帝對個唔關自己事既國家都射70支

you're fired！！！

傻佬射俾雜種睇

仲有is d軍備同油

侵侵:launcher!
官員:lunch?
侵侵:I said launcher

支那彈得個擺字, 一係就自己地方爆晒好似天津大爆炸

侵唔係見緊雜種咩

呢啲嘢侵侵一句話要炸就得

放煙花歡迎

射得呢到
自然射得北韓
話唔定聽朝就剷平成個平壤

留名

你都幾撚on9

一單化武都70支,即係話倉入面分分鐘成千支

等睇有人話單化武係美國自編自導

5毛藍絲廢中好鐘意咁講

又一條on9

奧斯卡最佳編劇無強國人份真係唔公平
當個寧實同自己唸既有出入
就作個故仔出黎

隔離post已經有人講

點只成千，隨時上萬都黎緊
Tomahawk呢d玩具對美帝黎講濕濕碎喇

BTW其實NATO一直對敍利亞air strike左成幾年

普京會唔會幫拖

其實而家未證實就一口咬定話係巴沙爾做好似唔係幾好
唔講俄佬個供詞炸中反對派既化武
若果實際係ISIS所為，咁巴沙爾今政都幾無辜雖然佢本身都係個人渣政權黎

送見面禮

算鳩掃把

普京撐巴沙爾...

係咪真係炸中IS個化武庫先

定係本身果粒係化武彈

又係時候清下啲舊貨。。。

留名等睇4chan pol 版都係五毛 如果識睇英文嘅話

不嬲俄軍都有對syria空襲

daily mail...

幅圖貼過黎咁濛嘅，自己入去睇

浸浸一定有同普京傾過

一個撐一個反

President Donald Trump said he ordered the strike against the base from where Tuesday's attack was launched.

NATO都有
不過兩者都宣稱打擊目標係ISIS

浸浸 下令 攻擊敍利亞 打擊恐怖主義源頭

咁可以係五盧布嘅

支那係普京條狗

Pol 版大部份都撐trump然後俾人屈係Russian bot u liberal ?

特朗普稱美軍行動關乎美國國家安全利益

07.04.2017 10:14

美軍向敘利亞政府軍空軍基地，發射大約六十枚戰斧巡航導彈，以懲罰敘利亞巴沙爾政權，在北部發動化武襲擊，造成超過八十人死亡，包括兒童。華府官員說，戰斧導彈由地中海的美軍戰艦發射，目標是破壞敘利亞中部城市霍姆斯的政府軍空軍基地。當日發動化武襲擊的戰機，就是由這個基地起飛。美國總統特朗普發表聲明說，毫無疑問敘利亞使用違禁化武，強調美軍今次行動關乎重要國家安全利益，美國必須阻止及壓制化武的使用及擴散，呼籲所有文明國家加入美國行列，終結敘利亞的屠殺。

敘利亞政府一直否認化武攻擊指控，反指是反對派在彈藥庫收藏化武，只是政府軍戰機空襲時炸中。在美軍發射戰斧導彈前，美國傳媒已廣泛報道，總統特朗普正研究對敘利亞採取軍事行動。特朗普早前說，今次襲擊導致兒童喪生，令他對敘利亞的態度有非常大的改變，又說敘利亞目前由巴沙爾掌權，預料敘利亞會有一些事發生，暗示美軍會有行動。

派兵定繼續炸

依家唔興地毯式，一陣炸到平民又比人x
b2都係用嚟嚇人

我真係唔信囉
佢做俾邊個睇
要打柒佢要理由㗎咩

中國外交部嘴炮威力強大，isis死硬

肥仔恩會唔會嚇到瀨屎？

侵侵個內心果然係好純真
好事黎
唔駛考慮咁多狗屎垃圾
直接d

呼籲所有文明國家加入美國行列，終結敘利亞的屠殺

當撈侵要打肥仔恩
話都無咁易

菲總統突下令軍方進駐南海無人島礁

兩面一齊郁緊

南海同中東

出地面部隊唔係咁易架,成本好大分分中影響美國本土經濟

北約UN你地去好啦,我就負責支援啦

搵個合理借口開戰
其實放毒氣係美國嘅人

有聲

派兵？
咁多個路人
諗到打邊班友未？

trump仔好似呢幾日想同中國傾北韓核問題,家陣搞d咁既野

美國咁多左膠，次次打仗都搞好多理由㗎喎

美國做撚哂戲

唔出奇 當年都傳過話911係美國自導自演

傾黎都哂氣啦，肥仔恩唔似佢老豆咁buy鄰國

911前換走晒班警犬

飛機失蹤都有人話係美國做
isis又係美國做(講緊直接唔係間接)

侵侵就係等雜種一抵達美國就做野

合理借口？
你唔記得零三年？

條癲佬唔係鳩up

中美元首抵佛州準備會面 料談及貿易和北韓問題

時間啱啱好

趁習訪美開拖，掉虎離山，會唔會夾住佢唔俾走

屌，浸浸真係好波

咪咁多陰毛論啦

美國需要敵人
要殺咁多年殺晒佢地十次都得啦

點樣夾住

只要伊斯蘭教尚存伊斯蘭國就無可能收皮，極端宗教思想無可能只影響一代人

美人計

脅天子以令諸侯

好似係因為清走曬中東班狂人政權 結果isis 承機掘起
利申 9up

呢d陰謀論永遠係得個講字證實唔到，講講下又講到World War II都係自編自導

雜種啱啱到佐美國

證實唔到係咪就代表唔存在或者唔值得討論

珍珠港都有人咁講㗎

好想知雜種而家咩心情

明打敘利亞，暗嚇北韓

菲律賓真係養唔熟，杜特又話親華，點知轉頭就咬9大佬

南海反cup緊

4ch 一部份係Russian troll 係常識吧
佢咃覺得對俄佬最大利益咪支持，包括trump

唔係，唔好討論到當100%真就ok啦

而家trump仔好似準備緊國宴俾雜種

今朝射missile前trump仲話建立左友誼

都係見風使舵啫條友

光明會定共濟會控制世界，所有野都係劇本

屌你 成套戲 唔係美國自編自演都無人信

幾件事同時間發生

The Red Wedding

打完有利益收
再站係道德高地理由開打

你講既係間接，有高登仔直頭話isis係美國控制

雜種識撚捉國際象棋

若果呢個係巴沙爾政權存在價值，
咁而家已經無用唔同卡達菲，
薩達姆果班統治下，獨裁壓制到
恐怖組織既生長，巴沙爾狂但
無能力壓制ISIS出現，連呢個價值
都無埋，咁推翻佢就唔怕令恐怖主義蔓延，因為有無呢個政權存在都阻唔到ISIS既擴張

其實就係做得唔夠，清走獨裁政權就將政權移交本地親美勢力，但人民對入侵者充滿敵意畢竟打仗入面一定有野損失，仲未計d美軍個人既惡行，親美勢力難以短期內得到大陪份本土民眾支持，is出現就證明成套野完全唔work....
根本你打得佢就一定要打到底再殖民一段時間做番基建教育同埋民生野，等個國家某程度上依賴美國，美國就直接攞石油利益，唔需要理會其他人點講，lee個世界冇利益邊個會做d咁既野，其實就似二戰後日本咁，一定要控制到一定程度同時間，先可以再移交權力

講完光明會之類，
之後用高高在上既語氣話人天真。

911好多証據好多documentary 喎

唔好100%當真係啱，不過係對所有野都要咁嘅態度

金仔瀨屎未？

呢個好笑

以前有人講完為石油之後，有人話isis石油賣家係中石油

今次美國台戲做得太假

同雜種講買多啲美債

見好就收啦

唔比佢走
Ww3?

又關雜種去美國事

有畫面

再發展落去真係變軸心國。。。。

六四都係自編自導，學運領袖係鬼

14億人打isis

五毛定真心

大家估習總會唔會起trump面前提thaad?

俾班友食下沙林毒氣睇下會唔會醫好個腦

普京有條件咁炸syria, isis近2年仲擴張緊, 俄仔地鐵比isis炸, syria化武爆炸死100件平民, trump指syria政權出化武, 所以出手60枝導彈炸syria, 再呼喻其他國家一齊收syria皮

之後大奇蹟日

大陸人8，9成on9架啦

鄰國人有五毛同真心到好正常

jet fuel can't melt steel beam都有人信啦

不如核平成個中東

大脾夾大脾囉

ISIS今年勢力範圍已經大幅縮細，另外侵侵今次係同選舉時對Assad 處處維護的態度180度轉變。

咪撚岸鳩啦

入市啦

用得化武就迫人企邊啦
巴沙爾真係一個死仆街

其實isis恐佈已經唔在於佢勢力範圍有幾大 而係佢已經透過難民逃徑滲透曬入歐洲 耐唔耐黎單恐襲根本防不勝防

等睇ww3

點解個個只係集中中東

今日南海啲島礁都比賓仔插旗無人理

習大大比

巴沙爾等收皮

賓仔都唔敢打 講打美國？

巴沙爾背後果個

佢呢d獨裁政權最大作用就係壓制恐怖主義，既然佢都做唔到呢個功用自己又做埋晒d人渣野真係可以埋佢單

杜特爾特口講反美，實際食兩家茶禮。今日兩單一齊黎，應該係Trump安排，要北京快快收北韓皮。可參考馬鼎盛港台的分析。

習大大起美國

中伏鳥

趁佢唔係到火燒後欄

派十萬大媽入 ISIS 跳大媽舞
再派十萬蝗童去痾屎

金仔尋日又射飛彈

盤棋係

1. 蝗本土失去司令官

2. 蝗皇做人質

目的應該係拉攏蝗聨手覆蛾桌

做俾雜種睇

叫大陸買多啲美債先係真

習大大盤棋有冇捉錯

中左伏囉

招待你去美國食漢堡飽呀？

美國官員透露，特朗普已親自知會正在訪美的中國國家主席習近平

You are trapped!

浸浸: 「我今早下令向那幫雜種發射了 60 枚快將過期的導彈」

浸浸: 食完花生, 繼續講番北韓核問題

有鳩錢買咩
之前已經賣左一部份還錢比外資

你叫之前班幫菲總大大聲打丁既愛國大叔典算

浸浸：唔管好你隻雜種狗，下次就射60粒落北韓到

Trump: I could do the same in North Korea 🇰🇵.

你話賓賓冇同侵夾過我唔信

賓賓見支那冇料到 N轉晒軚啦

朝鮮有核彈 風險高好多 求其一支射咗落首爾 全球經濟都好大喎下

1可用和諧氣氛消減戾氣
2可使土地變肥皂充滿養份幫當地士兵轉型耕種

講下笑唧

Set好薩德, 你估仲會怕?

突襲呢家野，可能炸平左平壤肥仔都未知啦

侵侵呢啲先係棋黎架嘛

其實就應該好難誤射到去首爾咁遠

始終冇100%防禦
有咩事就變千古罪人

Alpha Go[

空襲就話者，射核彈，侵侵未必有膽，比自己人隊出去軍事法庭都似

首爾咁近，唔需要用導彈都炸到啦

首爾離北韓邊度遠

Get錯
以為話美國射北韓唔小心射左去首爾

鄰國導彈或者會，美帝應該難D

首爾好撚近北泡....唔駛飛彈都炸到

逼死北韓就真係攪住一鑊熟

美國暫時唔會搞金仔既...
日本同南泡太近金仔喇...佢哋都驚攬炒

雜大大今次盤棋要點捉,要諗將耐

係，機本上火炮火箭都夠打到變火海
所以先咁怕肥仔金

日本deploy埋薩德的話,睇下trump幾時玩攔截金仔d導彈

唔射出去自爆核彈都好大鑊

打南泡全球IC業都大撚獲

當日有叛軍幫你地面推唔打， 今日回晒塘先話想打? ……

set好座標 全程電腦控制 射錯 你唔係信呀嘛 飛機都唔會飛錯機場啦 你估支導彈廿蚊成本入邊冇電腦控制？

香港盤棋捉左5年都未捉得掂啦 仲講國際象棋

打完南泡你估會唔會接 接又死 唔接又死

侵侵有哂計劃 等雜總去到先郁手
一方面話直接知會
一方面等你無得諗計去回應
侵侵好波

美國巡航導彈冇得攔截架咩

難過考公開試
無得準備 直接要speaking

真心想睇雜大大就行下一步
留名學野

侵侵盤棋就捉得靚,一下就將你軍

雜大大要做幾耐站長

今晚餐飯仲食唔食得落？

雜種：er..........

咩叫強勢總統？侵侵而家示範俾大家睇
打你未打你，唔洗擇日，勁

你覺得有國家可以阻止到美國既武器?

如果日本要deploy THAAD好大機會都係THAAD-ER
因為ER版先發揮到保護到日本本土比洲際飛彈攻擊既作用

叫佢有種就拎把餐刀隻揪

2隻destroyer射到60支
攔到都頂唔到第二波

等睇口交部口應

雜總爆衫.gif

爆衫gif要出

仲勁抽過普京
普京都係敢做唔敢認 假手其他人

佢兩個會面完有冇記者會，有嘅話班記者識做啦

有個日本海隔住
AEGIS + SM3得啦

前排欣賞普京
琴日先講兩地貿易逆差大
今日就做鳩你同俄佬

trump真係做到野 閒閒地都射六十支

雜種：errrrr....隊瘀藍海der搵提....er....隊blue 持......是聚lee 廿......err...

當年夠話飛毛腿好大威脅啦

咁就要睇下 雜種又要送幾多人仔俾侵侵用

連共慘黨都要交保護費

就咁睇奧巴馬真係幾廢柴

侵侵

奧巴馬唔出聲姐
上年定前年
敘利亞同伊拉克各dom兩萬幾個smart bomb
每廿分鐘就有粒

外電引述聯合國安理人員表示，玻利維亞就美軍向敍利亞空軍基地發附巡航導彈的行動，尋求安理會周五展開閉門諮詢。

關南美洲國家咩事

真心想知，而家嘅科技有冇方法防禦到火炮，榴彈，迫擊砲，火箭呢d短程非誘導武器，而且重要射親都講緊百鳩幾燈咁射

講真 偏左既人 做唔到咩大事

聯合國安理會非常任理事國其中之一wor

無可能防到

蝗口舌version：

習同志勇猛深入敵國本土

果敢聲討美帝之霸權

在場外國人無不敬佩中蟈人之氣魄

以色列有iron dome
美軍將海軍CIWS搬上陸地用叫C-RAM

其實唔係唔出聲 冇誘因 但換轉而家係obama 都唔會咁射

一個正常一個痴線，冇得比

偏左偏右既分別 我咁睇 trump痴線 我覺得佢先係正常

俾哂warning先炸
其實今次係做show多

曾經ff過obama解決到黑人問題

係咩？

終於序幕開始，毒武就唔知真唔真，不過美帝要做野，邊個都阻唔到，香港 o 的傻西最近都敢買樓。

自住唔怕跌(好似係)

不過果邊打都唔會點影響香港樓價

打仗唔洗住咩

只係開始，東亞美帝可能放狗咬支共，你話香港驚唔驚

第2段片著晒光係乜黎

次次睇到你地吹捧美國
識捉棋識玩手段就好好笑
仲要踩到中共唔識玩手段比侵玩
繼續睇落去啦
侵的確好識搞小動作同中國談判
但中國玩手段真係好高招
就一個南海就可見中共高招
最初美國唔搞南海
中共都唔會填島填咁快
果時一眾on9仔吹美國高招 國際仲裁好捧捧
結果中共理鳩你 島照填
仲部處埋防空飛彈雷達
到而家中共都係不停建設緊幾個島
到底邊個先係高招好明顯

打仗食緊要 o 的

Obama唔算soft掛，佢liberal出身都要顧下形象既，Obama炸敘利亞仲炸得勁啦

呢步棋，美國係行得靚喎，但唔排除維尼都可以行步好棋反擊

之前遷都選擇係清明節等金融停晒冇得炒賣

Why not both

咁都有打手

你不如解釋下風頭火勢習大大去左敵國係乜野部處？

真係冇得炒咩

可能帶左幾個武林高手去直取侵侵首級

我想上面條弱智回應下

菲律賓做緊野喇

有無睇清楚上面講野
飛毛腿價錢只係愛國者既十幾份之一
仲有佢講埋傳統火炮 根本性價比唔同

黑人問題根本就根深柢固 美國大部分人包括左膠 其實心入面一樣都睇唔起同歧視黑人

可能佢諗住留美國

同家人團聚

應該係敵軍射white phosphorus照明

擇左日的

火炮，榴彈，迫擊砲，火箭呢d短程非誘導武器
似你冇睇清楚？

講真，我真係想雜大大點行wo

真係癲佬黎

有既
坦克用緊既active protection system囉
不過cover既範圍好細

個啲係防ATGM
唔係俾你咁用
唔知得唔得

以為打機先有呢個系統

呢個世界好多人表面左膠 怕畀真左膠追擊到完場
都係果句 你估香港有人唔會咩 歧視新移民咩 包含福利控制果班最討厭呢班人 世界不嬲都唔係一條標準線

打咩手,5毛狗黎

咁都係打手？ 事實中共玩外交手段真係高招
咩叫風頭火勢
侵侵一向鐘意係談判前搞
小動作拎籌碼抬高自己個價
好似之前川蔡通話同一中政策咁
跟本中國同美國點都要黎一次非正式會面
美國點都要搞決國內就業 貿易逆差問題
點都要同中國去傾 去合作
講到中美合作係連登仔最唔想見到
但事實上侵都知道只有合作先有出路
但侵既合作係生意人既合作模式
必然要拎中國好多著數
中國唔同 中國同美國合作思維係講緊
南海擴張 領土主權問題上美國既表態
大家各取所需姐

即係中國比人食住個勢啦

高條撚就有, 新華社人民人報呢D即時評論都無, 家下亞洲連南韓都無埋, 仲有咩係好關係? 仲巴基斯坦果D? 基本上滅國都唔會有人理

唔好咁真心啦 維尼權鬥就叻 去到國際層面 你睇口交部就知 南海畀賓佬出擊佔領 打鳩佢囉 一招玩足幾次 支那依然中招 你就知支那多麼真心 香港問題因為莊閒姐 實際上 你係閒 要跟住玩 要係佢發展中拎到著數 咁先帶住走 當爆 你估香港商家佬仲會睇住班生番面口
老實d 有錢 香港人就拜 唔係第一日

你鐘意覺得中國比人食住個勢咪咁覺得lo
中國亦都有好多談判籌碼

咪撚戇鳩啦

我係習大大
就馬上出兵攻台同收番成個南海

講手段，邊夠當年玩稀土限制出口

咁撚柒

算鳩數 佢唔認支那真心膠 佢連隻狗都睇自己主人唔起 你就知支那國際能力有幾弱 以為有票投就叫大呀 你睇美國有幾多條口靚先講野啦

資產同家人係哂歐美,真係好多談判籌碼

你當我真心 佢有乜籌碼 講黎聽下

IS:多謝美國,即刻出動

真係痴鳩線

比人將晒軍都可以掉轉來講

連登口交部

知你地一向踩中國 屌中國
我講既野一時難以令人信服
就咁簡單問下你地
美國唔搞熱南海 中共唔填島
而家中國日日不停係南海軍事化
邊個阻止到？美國呢？
美國聯賓炒起南海係約12年開始
而家都2017年啦
成5年有邊個真係阻止中國

老實講 有種佔領敍利亞 即刻出兵滅全家

唔好迫人出醜啦，人地仲要返去小學做功課

唔俾中國人投資移民美國黎制裁佢，好似係

而家侵侵上台脅埋習習起美國
又派賓賓來
已經開始阻止啦
你盲嫁？

北韓問題 美國貿易保護
南海本來係美國籌碼
而家都慢慢變為中國可用

心諗, 年尾成個亞洲都係東海聯合軍演, 支那同香港報紙只係簡單講美日韓聯合軍事演習, 印度佬都講明會由南海過, 支那外交部, 新聞提都無提, 人人以為天下太平, 唔係睇外國報知香港同大陸人跟本唔知咩事

驚撚咩佢地,最多咪剩返西面果個海岸城市比巴沙爾偏安囉

梳 不如等人民幣做世界公認通行貨幣 其他貨幣出事買你避險既時候先出聲

仲講南海乜柒填島擴軍 不如早d訓啦 老美放鳩你 等你升下人仔 唔洗還咁多錢 老美出債冇人買 不如問下人仔出債 有幾多國家認頭買 我怕非洲國家冇件衝出黎柒

搞到日本自己掘，好似係

想當年我係高登
一樣有一眾on9講緊相同說話
話支那仆哂街 奧巴馬準備滅支那
第一島鏈圍堵成功
結果咪一樣比佢係南海填島
而家係連登 一樣有on9仔咁講
侵侵阻止緊啦你盲嫁

北韓佢重有咩籌碼？
想知

中共喺南海偷下雞就係外交高招
人唔笑狗都吠

將首爾變火海喎

佢係靠radar去做motion detect
理論上佢detect到有舊野飛埋黎就會啟動反制

坦克用既就當然係設計黎主要反制反坦克武器（包括ATGM/火箭同迫擊炮）
不過理論上fine tune一下之後用黎反制其他武器都應該做到

今次唔會走寶
All in 買樓

金仔擺到明唔聽支那支笛啦 美帝都已經放風 你支那再夾唔實金仔 我就親自出馬

當年
當年中國四大文明古國呀
口交部任何事都可以J得出

想當年我係高登
一樣有一眾on9講緊相同說話
話支那仆哂街 奧巴馬準備滅支那
第一島鏈圍堵成功 南海仲裁打哂飛機
結果咪一樣比佢係南海填島
而家係連登 一樣有on9仔咁講
侵侵阻止緊啦你盲嫁
我好樂意睇到中國起完哂島仔
放埋戰機雷達上去
連登仔仲係到ff侵會阻止
到時填完哂
又轉風向好似果時屌奧巴馬一樣屌侵

根本就夾唔實

但係保護範圍得架坦克車
人地要保護成個基地/城市喎

呢樣都係
如果要保護咁大範圍，成本效益就......
不過理論上係做到既

金仔第一粒導彈一定係射支那

露撚哂底啦

金仔根本冇包袱乜都做得出

我都好想睇雜種呢鋪點反擊

死死地氣返自己地頭

叫口交部吹兩吹自high完當正面新聞咁報囉

美帝先前唔打殘敘利亞怕整多個isis

都好大風險
始終首爾離38線太近

北韓號稱有幾十萬精兵，一發落去就怕美韓聯軍千軍萬馬未必擋到北韓既十萬雄師

食飽飯未？
不過猛虎不及地頭蟲係事實

巴沙爾壓制到ISIS就唔會係佢既敘利亞做根據地啦

cctvb仲未有賓國插旗新聞，
得六月癲佬杜上島

我覺得南泡怕北泡d餓民多d
佢地沖過黎你又唔殺得，但唔殺經濟就molamola

一味屌埋d唔關事既野 真係好高質

5毛真QUOTE佢D文都SIDE氣啦, 佢地有遠見? 半年既野記唔到啦

當日支那報紙, 成個支那都支持侵侵上台, 又打晒飛機講侵侵對中國好, 個孫女都識中文, D明星一講返美國投希拉莉, 都即時屌到人反檯, 到侵侵一上台, 貿易即時換去美國, 亞洲軍事基本上無變過.

成班支那人即時激到發晒癲啦, 有外交策略有遠見? 半年炸, 真係笑撚死人

其實人地美國總統既唯一任務
只係要維護美國國家利益
只要對美國有利既，要佢地同支蛾握手做朋友既話佢地不嬲都無問題架

由頭到尾都係你地一廂情願ff佢地係世界警察
要打柒支那拯救香港啫

Google 伊拉克當年最精銳既麥地那師 同美軍交戰左幾多“小時”

難得有清醒巴打

同係到叫大英祖國，幫英國佬䑛袋底嘅一樣on9

BF4

個利益咪就係令到你中國惡唔出樣，點都要死死地氣幫美國佬搞掂北泡，同埋處理貿易逆差，如果唔係美國佬就幫賓賓手，到時中國連南海主權都管唔住，仲講咩一帶一路

笑左 人地美國利益就係唔想出現貿易逆差還小d錢

將美國任何一樣對美國有自身利益既國策
轉換成滅支 救港既國策既人真係好可憐

你咁清楚美國利益係咩
你唔去參選美國總統真係浪費左你呢d人材

想當年我係高登
一樣有一眾on9講緊相同說話
話支那仆哂街 奧巴馬準備滅支那
第一島鏈圍堵成功 南海仲裁打哂飛機
結果咪一樣比佢係南海填島
而家係連登 一樣有on9仔咁講
侵侵阻止緊啦你盲嫁
我好樂意睇到中國起完哂島仔
放埋戰機雷達上去
連登仔仲係到ff侵會阻止
到時填完哂
又轉風向好似果時屌奧巴馬一樣屌侵 [/

因為佢地移唔到民去美國
咪係連登扮美國人對美國人好了解囉

美國為自己，同英國佬賣香港一樣，我覺得好合理Wo
唯獨我唔太同意中國同美國間有公平嘅貿易談判，中國係成個過程中都係下把位，所以我先想睇下習總點玩下一步

一直覺得滅中國不設實際，冇一個國家會晒gas滅佢，但分裂就有機會

你講左咁耐，講到習大大捉棋咁勁，不如講下佢飛去美國做乜春

我知！一定係當面做番口交部既嘢！

風講民個南海事件既point咁耐
無一個真正駁到我
因為呢個係過左去既事實
歷史從來都無得反駁
仲要唔知醜 講未來唔肯定既事
講侵侵而家咪阻止緊lo
真係好撚肉酸 人唔笑狗都吠

咁佢飛去美國做咩呀

到時港女冇得睇豬jer緊又嬲嬲豬

俄佬，油價，美國佬，美元

人地去同侵侵行下莊園玩下都唔得？
唔通要同你係連登做鍵盤戰士？
好撚肉鳩酸 又唔係答緊我南海事件個point
點解會有人咁犯賤引人作賤自己

而家佢一飛左過去，賓賓就出兵霸返啲島啦，咁點好呀

早幾年南泡仲好like 支那
宜家人地裝個導彈就反哂面

果然好高明

以色列唔係有一套保護成個城市？

厲害 支那唔請你做總理晒鳩左

中國啲兵法比鬼佬濫用

真係弱鳩智
支那稱霸南海未？點解人地南海遊船河要咁撚驚？
趁你來左我地頭燒你後欄叫行下莊園？

口交部

係呀，前幾年比你起起起，而家行一步棋，賓賓就霸返十個八個島，係上面慢慢起野添

防到火箭炮，但係火炮果d得個彈頭飛過黎，雷達都可能㷌唔到佢，速度又快，點防

連登美國總統第一個assumption就係覺得賓係美國隻狗
覺得雜總一飛去美國，侵就叫賓霸幾個島仔比個下馬威雜總

但事實上早幾個月前杜特爾特先屌柒完美國阻佢掃毒

你講緊邊種火炮先？

同埋真係太近
真係一人一支rpg 對首爾射時
真係驚擋唔住
要打死北泡，但同時保住首爾
接近impossible mission

冇美國佬撐，賓賓會咁夠疆

唔幫香港又點
不嬲只係要你支那仆街
個post 敘利亞一隻字都唔敢講
淨係講南海點點點
美國隻航母自出自入左咁多次
幾時先肯開火射佢保護自己領土？
我支持中國維護領土完整架

個時好似侵未上台
係咪狗唔敢講，但至小表面上兩國關係比奧巴馬時好

點解唔會？
連登仔真係好奇怪
一方面覺得支那廢
另一方面又覺得支那有能力拋窒賓同越南呢d國家
精神分裂？

中國人下限可以好低 上限亦都係你估唔到咁高 唔好坐井觀天

係Facebook見到「無神論者的巴別塔」的Post可以睇下

Source:

【美軍對敘利亞政府軍發射戰斧導彈綜合討論】

有關敘利亞化武事件，我們要留意幾點：

1. 再說一次，是次被空襲的Khan Shaykhun遠離大馬士革，與2013年使用化武攻擊烏塔的重要性完全不同

2. 雖然聯合國聲稱已銷毀絕大部份敘利亞儲存化武、27個化武工場已被銷毀24個，但2014至15年間仍被指斥曾斷斷續續多次使用氯氣攻擊（氯氣出於衛生考慮，是合法儲存物資）

3. Khan Shaykhun是阿蓋達分支組成的JFS控制地區，當地JFS正圍攻Idlib數條親政府村落，而敘利亞政府軍進前往增援。然而敘利亞政府軍以俄羅斯早佔有空中優勢，在阿勒普戰役後部隊亦再無過往負擔，完全沒有必要進行化武攻擊

4. 陰謀論指是次化武是由JFS自行策劃以爭取國際同情、俄羅斯當局則指毒氣外洩乃由於空襲擊中JFS毒氣製造工場所導致，然而主流西方媒體並未完全採信這兩種說法

5. 無國界醫生聲稱毒氣攻擊同時包含沙林毒氣與氯氣，然而其他專研化武學者表示仍需更多資料確定。

至於特朗普在未有充份調查下倉促發射50枚戰斧巡航導彈，其可能考慮為：

1. 特朗普視敘利亞化武空襲為一種對其權威的挑戰，必須盡早反應

2. 特朗普在Obamacare與貿易保護法案皆遇到挫折，極需一個強大的「成功」以轉移視線

3. 特朗普在敘利亞與伊拉克的軍事行動，作為罕有被國內外媒體肯定其做法的部份，他自然希望採取更激烈手段以累積其政治籌碼：2013年奧巴馬拒絕因應化武對阿薩德政權發動攻擊，如今就由我來做！（雖然當年特朗普是反對奧巴馬攻擊阿薩德攻擊的）

4. Rand Paul認為Trump在空襲前應先咨詢國會；但John McClain讚揚Trump決定果斷；希拉莉則主張美軍應將敘利亞所有軍事機場癱瘓。這次空襲其實Trump是得到跨黨派的鷹派支持。

5. 是次戰斧導彈攻擊美軍聲稱只針對懷疑發動空襲、駐扎於沙耶特（Shayrat）空軍基地的敘利亞空軍，但很難確認是否有俄軍同樣被害。

6. 有指是次攻擊將令俄羅斯與敘利亞將與美國開戰，我想大家是想太多了，俄羅斯連戰機被土耳其擊落如此重大國恥也能忍受，最終甚至能與埃爾多安締結共同打擊條約；

7. 這次被認為「過於倉猝」的攻擊，其實是延續特朗普上台後時常採用的「踩前半步」策略：以美國強大實力為後盾，採強硬方式在平衡線上踩前半步，一旦對手因此屈服，他就佔了便宜。這次攻擊亦能為其在與習近平會面談及北韓問題時以更強勢態度進行。

美國>中國>賓賓，好複雜咩

享利

所以

美國 + 賓賓 > 中蟈

睇過discovery channel介紹DARPA有個研究係幫軍用車擋迫擊砲，個科學家話因為呢個係陸軍其中一個最大陣亡原因，見佢show出泥d示範係擋到既，不過唔知個技術用係實戰未呢

侵侵同雜種講，美國就是這樣閱兵的。'

奧巴馬坐左個位咁多年... 侵仔未坐熱已經做嘢

原來連登仔眼中，世界係咁簡單

美軍兩隻航母係南海遊花園喎，你d人工島仔加幾隻錢殲-15有幾把炮啊 南韓最近裝薩德倒向美國，大量外國中資基建被叫停，真心一問中國有咩咁威威要係咁吹奏？

國家睇邊個多利益
到時中國俾多d利益賓賓又會轉駄

奧巴馬都炸到敘利亞飛起啦

好玩唔玩走去玩化武

人地早兩個禮拜先親完中黎

你地自己google下佢d新聞
佢一路以黎都係親完一邊就轉軚親另一邊
想食哂兩家茶禮

樓上班on9仲覺得佢只聽美國話

個人覺得奧巴馬比佢一上任個個濕鳩和平獎搞到好多野唔敢大力做，做左都唔敢張揚

反還反
中國領導人不嬲練蠱咁練出黎，政治手段唔會差

事實就係而家人地霸返十個島返黎，你咁撚勁咪打鳩佢/經濟制裁佢 搶返返黎

又精神分裂
岩岩你自己先話完
[quote]美國>中國>賓賓，好複雜咩/quote]
而家又話支那有本事咪開拖
你買邊面架大佬？

又精神分裂
岩岩你自己先話完

你邏輯思維好似有少少問題

佢之前先講過話化武係底線 結果咪又係無做野

中華文化五千年(自稱), 內鬥內行, 外鬥外行

食完茶禮一定要聽話？

大雄比茶禮牙刷仔

技安又益下牙刷仔

但最終牙刷仔聽邊個支笛？

做古惑仔周圍攞著數係佢啲手段係ok嘅
但如果扮大佬口口吹自己要做一方霸主咁款
人地就未必再隻眼開隻眼閉
依個世界一山還有一山高

莫名其妙、強詞奪理、莫須有，泡菜國薩德系統和支那國家安全有甚麼關係！！！！？？？？

公道講句
人地賓都係為自已國家謀求最大利益
同美國一樣

支那出返少少甜頭佢就會讓步
邊個對佢有利咪聽下邊個支笛
唔好再一廂情願諗住人地要幫你圍死車那

講錢又唔夠美國多
講打又唔夠美國打
講心又唔得講金又唔夠人多

最後即係無人理支那

其他國家會坐視美國強大

美國第一日強大咩？
強大左一百年啦

你呢個五毛早D訓去發你個百年強國夢啦

咁樣成日轉軚，咁唔可以斷定佢親邊一邊啦
個人覺得佢親中定親美，最好睇佢有咩實際動作做左出黎

現實就係親住習大大係美國，就去霸返10個島返黎

原來唔坐視美國強大等於愛國
仲有真係開打對美國有乜利
又係諗住美國打贏中國黎拯救香港

冇提DARPA

錯link

開打對美國不知幾有利

消滅支那已經等於救香港

你隻5毛賤畜縮返入你老母個臭閪到

你覺得支那發威唔會對美國構成威脅？
當然人地唔會咁好心幫香港人啦，但最少兩者既利害關係係一致，香港人同美國左右翼都唔想支那好過
以往美國唔會直接令支那死，但會營造一個不利支那發展既環境出黎，抑制支那擴張，避免形勢惡化

真係開打到香港人都變埋難民
寧願慢慢係經濟上侵蝕支那都好過直接開打

真係大快人心

普京屌呀侵喎

美國當然想
不過佢都要搞返好自己國內經濟先

And 賓一樣想係南海局勢謀取最大利益
所以佢咪做牆頭草囉

認真 中美大戰
美國會唔會罩住香港 ？

除非全香港組織反抗 如果唔係都幾難

有首戰艦係香港

香港係戰爭事期肯定係戰略要點，佢個位置好特別，北上中國，東出太平洋，南下南海，仲要可以做港口，如果美國打到上岸香港肯定係俾補給船埋岸做補給

廢話
成個廣東沿岸都係架喇

BTW打緊仗一定唔會係敵方領土補給
一定係附近既友好中立國進行
E.G. 菲律賓or 星架坡

軍演有咩用??

真係開拖先再講啦

罩應該唔會罩
但打又無乜軍事重地值得打

睇tbb 新聞做軍事評論家

一個導彈射埋黎
香港人睇到自己咁高
係人眼中
香港=chinese
獨立到就可能唔搞埋你

連香港麥當勞都換埋紅資喇
港豬仲發緊夢以為自己係高等白人一份子

香港人始終有利用價值

之前雨傘革命果陣, 都有人影到, 有美國大使人員係佔領區出沒

唔好睇到自己咁高啦

開你老母臭西打！
你哩隻死仆街五毛狗，啦啦聲死返支那地獄鬼國去！

Trump 第二擊

雜種係美國就實俾人脅持攞著數
但點都唔會同蝗開戰

你搞得出東南互保就無事
搞唔出就準備好帶路

東南互保由省長搞出來

即係要 張屌明同林鄭搞